點解shittyline同shitty一樣咁垃圾😡😡

今日喺shitty上堂諗住搶飛
連極個wifi都連唔到
Fine 我用4G
你老味係咁死server
屌我想買兩張同女女睇都咁難
叫親shitty都係垃撚圾

中共話咩五十年不變
我一路都唔信
直到今日先見到shittyline系統
我終於信

shitty jai 買唔到㗎喇

I agree with you